如果有部叫ipad x你話幾好

間唔時我會唸，如果用iPad mini 個size 出部ipad x應該會幾正 講真我覺得ipad未必真係需要home鍵，當然ipad x只係其中一條生產線。用唔慣可以買有home既。加上faceid都方便加上無邊mon,但M字就要攪攪佢。有既我都可能會狗衝部

利申用緊7仔

Ipad個home掣的確係無咩用

ipad無邊框反而更難用。。。。

用手勢操作應該冇問題

iPad全屏，點揸部機好？

托住個底

我相信IPad mini既大細一般人應該會揸到，更何況佢係部平板咁大個mon,你唔會好像iPhone 咁單手操控掛